{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600597",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청춘다락"
    },
    "text": "チョンチュンダラク\\n\n済州市涯月邑新厳里757-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~20:00、毎週日曜日、20席/部屋:部屋なし、雰囲気の良いカフェがたくさん集まっていることで有名な済州涯月海岸道路近くに位置するカフェである。 家庭として使われていた済州式伝統石垣を改造して作ったため、内部の雰囲気がさらに落ち着いた感じがする。 直接描いた絵と手書きで飾られており、情感があり可愛らしい。 漫画がたくさん備えられており、車と一緒にのんびりと時間を過ごすのにも良い。 非精製砂糖を使ってお茶を入れて、ほとんどの材料は自分で作るので安心して食べられる」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "済州市涯月邑新厳里757-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな営業時間ですか？",
            "answer": "営業時間は11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは毎週何曜日に休業ですか？",
            "answer": "毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェには何席ありますか？",
            "answer": "カフェには20席があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの内部の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "済州式伝統石垣を改造して作られているため、内部の雰囲気はさらに落ち着いた感じがします。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "直接描いた絵と手書きで飾られており、情感があり可愛らしい雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには何の漫画が備えられていますか？",
            "answer": "このカフェには様々な漫画が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなお茶を提供していますか？",
            "answer": "このカフェでは非精製砂糖を使ってお茶を入れています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの料理はどうやって作られていますか？",
            "answer": "ほとんどの材料は自分で作られており、安心して食べられる料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 320
    }
}